[高質iQ題] 阿古路 猜一電影

二頁開估

時代

幻愛

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為阿古路 猜一電影同埋 細雞樂
係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

入IQ題啲po都係為咗睇依段潮文

秒速5厘米
會員阿古路未扯得5cm 扯左有8cm
同埋佢早洩

你老母做雞

秒

師兄我有咩得罪你

Manchester By The Sea
因為by the sea 縮寫係BTS，即係防彈少年團
而阿古路喺曼市既地位同bts喺韓國一樣
所以佢係Manchester BTS

你柒左 個個Manchester係喺美國

思路近但錯

4-7 弱撚智 block曬

nO

金昔

推

你頭先暴佢放濕屁

數碼暴龍劇場版

no

非

錯

人肉叉燒包

食神

西遊記之大聖歸來

no NO no NO no❌❌❌❌

喜馬拉牙些

狂舞派
跳舞群組有佢份

紅樓夢相

建國大業？

鴨王

解釋？

FIV-017

牙些

我問#32你搭乜嗲

我quote錯，我想答牙些

因為兩頁開估 屌你老母

ok sorry 我咁惡。

不要緊，山野都有霧燈

巴打文采幾好，同達哥一樣中文系？

天能

巴打貼咸野想點？

我中三出左嚟做野。

唔係咸嘢嚟